電腦開遊戲有不正常電流聲

早兩日開始先係咁 愈食gpu既遊戲就愈明顯
有無方法解決 ?

Ryzen7 1700
Gigabyte gtx1080 wf oc
hyper x ddr4 2400mhz
750watt psu

用耳機？

係唔係張GPU D電感聲？？如果係就好正常，同埋唔洗諗住可以拎上去換

聲音來源有2大源頭
1. gpu
2.psu

頭先做左個測試 換另一張gpu落去開game都係一樣有電流聲 隻聲係明顯唔正常果種

Psu test左無問題

d 電流聲有無機會係底板？

唔係普通電感聲 係早兩日先出現呢隻電流聲 換過另外一張gpu開game都係一樣 我覺得可能唔係gpu出事

Hdd...?

都係打算正正經經拎比人check下 唔該巴打先 d聲好不安

留翻下世再問

係咪有overclock

你講既電流聲
係機箱入面發出，定係你對speaker

ROUTER 係咪放係附近?

拎開啲個router試下

人都聽得見的電腦怪聲2大源頭

1. 火牛
2. 硬碟/ssd

樓主上黎報平安

有聲先正，feel到部電腦開恒附偈，就好似揸車比油啲聲咁